港鐵紅磡站與沙中線鋼筋之謎 禮頓就快要執笠？〈蕭若元：理論蕭析〉2018-12-21

港鐵紅磡站與沙中線鋼筋之謎 禮頓就快要執笠？〈蕭若元：理論蕭析〉2018-12-21

老蕭連civil都撈埋 ？

理論蕭析

即係有排都唔洗執 ?

禮頓：即係我地會咩事都無，多謝燒山，燒山好野！！

以前做/造雲石。